[
  {
    "question": "لاعب برازيلي معروف بلقب 'الظاهرة'؟",
    "answer": "رونالدو"
  },
  {
    "question": "لاعب مصري يلعب في ليفربول ويُعتبر من أفضل لاعبي العالم؟",
    "answer": "محمد صلاح"
  },
  {
    "question": "لاعب برتغالي يلقب بـ'صاروخ ماديرا'؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "لاعب أرجنتيني يلعب في برشلونة ويُعتبر أحد أفضل لاعبي العالم؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "لاعب ألماني سابق يلقب بـ'القائد' وكان يلعب في بايرن ميونيخ؟",
    "answer": "فيليب لام"
  },
  {
    "question": "لاعب فرنسي يلعب في ريال مدريد ويعتبر من أفضل المدافعين في العالم؟",
    "answer": "رافائيل فاران"
  },
  {
    "question": "لاعب إنجليزي يلعب في توتنهام ويُعتبر أحد أفضل المهاجمين في الدوري الإنجليزي؟",
    "answer": "هاري كين"
  },
  {
    "question": "لاعب بلجيكي يلعب في ريال مدريد ويُعتبر من أبرز نجوم الوسط؟",
    "answer": "إيدين هازارد"
  },
  {
    "question": "لاعب أوروغواياني يلعب في برشلونة ويُعتبر أحد أفضل مهاجمي العالم؟",
    "answer": "لويس سواريز"
  },
  {
    "question": "لاعب إيطالي يلعب في ميلان ويُعتبر من أفضل الحراس في العالم؟",
    "answer": "جيانلويجي دوناروما"
  },
  {
    "question": "لاعب هولندي سابق يلقب بـ'الساحر' ولعب في برشلونة وأياكس؟",
    "answer": "يوهان كرويف"
  },
  {
    "question": "لاعب أرجنتيني يلعب في مانشستر سيتي ويُعتبر أحد أفضل لاعبي الوسط في العالم؟",
    "answer": "سيرجيو أغويرو"
  },
  {
    "question": "لاعب برازيلي يلقب بـ'كابيتاو' ويلعب في ريال مدريد؟",
    "answer": "إيدر ميليتاو"
  },
  {
    "question": "لاعب برازيلي يلعب في ليفربول ويعتبر من أفضل الحراس في العالم؟",
    "answer": "أليسون بيكر"
  },
  {
    "question": "لاعب فرنسي يلعب في باريس سان جيرمان ويُعتبر أحد أفضل لاعبي العالم؟",
    "answer": "كيليان مبابي"
  },
  {
    "question": "لاعب برتغالي يلعب في ليفربول ويلقب بـ'الثعلب'؟",
    "answer": "ديوجو جوتا"
  },
  {
    "question": "لاعب إنجليزي يلعب في مانشستر يونايتد ويُعتبر أحد أفضل لاعبي العالم؟",
    "answer": "ماركوس راشفورد"
  },
  {
    "question": "لاعب ألماني سابق يلعب في لازيو وكان يُعتبر من أفضل الهدافين في تاريخ المنتخب الألماني؟",
    "answer": "ميروسلاف كلوزه"
  },
  {
    "question": "لاعب إنجليزي سابق يلقب بـ'بيكهام' وكان يلعب في مانشستر يونايتد وريال مدريد؟",
    "answer": "ديفيد بيكهام"
  },
  {
    "question": "لاعب برتغالي يلعب في يوفنتوس وكان يلعب في ريال مدريد؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  }
]

handler.help = ['game']
handler.tags = ['game']
handler.command = ['كرة', 'كورة سوال'] 
handler.limite = true 
export default handler
